今日罷工有D心灰

有D後悔今日罷工而被炒
如果話今天罷工人數少，而輸左我冇野講
依家今日咁搞...同星期六日游行有咩分別...
焦點又去晒霸路同圍警處...
全部新聞連罷工集會都冇麥...心灰